有冇人試過催眠治療

有左depression幾年
想知有冇效，同埋有冇推薦嘅治療師

唔建議鄧淑儀，佢識催眠但零道德。
盡量搵啲本身counselling底/心理學底，至少佢哋知咩叫治療師道德。
香港對治療師冇規管，你去搵得催眠治療師已經信咗佢哋先，但唔代表佢哋做嘅所有嘢都係啱，你自己感覺同想法都好重要。

絲打點解係想試催眠既

如果有效，連登就唔會有抑鬱圍爐又食藥又剩啦

之前見咨詢師都唔係幾有效 所以想試下

個咨詢師唔係都會俾埋治療師既資料架咩

咁又冇

咁架咩...
因為我自己唔識呢啲方法
反而就聽搵社工/心理學家傾咁

冇效，三年前試過，不過我有思覺失調抑鬱焦慮，催眠左之外幻覺多左訓到一兩日之後，都係頂唔順去睇公立精神科，到宜家都有音樂幻聽失眠手震

我都唔係好知呢啲
所以先上黎問下

明白
ching 保重

因為催眠實在太貴
同埋催眠療法係好似運動咁
唔會催幾次有可以斷尾

建議自學催眠
當然如果錢多，可以搵催眠師幫你的

師兄你催左幾多次？
催眠唔會催一兩次就有效的。
同埋香港催眠真係太貴
建議自學，自我催眠
平好多

催眠不適合思覺失調，會越整越多幻覺

思覺唔好做年齡回溯/記憶回溯

就係做左三次（一星期一次）就奶野

因為記憶回溯有機會創造虛假或錯誤記憶

做放鬆練習就好

不過思覺的話，催眠始終都高危

連登仔邊有恆心慢慢練，最緊要快，食粒藥搞掂算

如果你想試吓可以搵佢

Sam哥催眠治療手記

搵過催眠治療師同心理學家
搵心理學家啦 個人覺得好過催眠治療
利申本身私家睇 轉咗公立心理學家覺得佢好好人 會真心想幫你

可唔可以講吓咩係治療師道德
比如保障病人私隱果啲？